綠色和平走塑專員半年前分別去咗8大連鎖快餐店發現大部分都「假走塑，真浪費」！！！

【 #本周焦點- 走塑實測2】

綠色和平走塑專員半年前分別去咗8大連鎖快餐店進行走塑實測，發現大部分都「假走塑，真浪費」👀 半年後，我哋再去到大家樂、大快活實測，想知佢哋有冇真正走塑？去片啦👇！睇完之後大家一齊全民監察，留言分享或者影低你嗰區大家樂、大快活嘅走塑實況，舉報全派膠嘅分店！

回顧半年前嘅走塑實測👉

#夠鐘走塑 #PlasticFreeNow

即係咁,我唔介意你叫人環保
但係d野發明出嚟,係因為果樣野有需要先會有人發明
你就淨係一味叫人唔好用,但係又無替代方案
好似飲筒咁,牙齒敏感嘅人點樣就咁倒凍飲落口吖？
而且飲筒個問題係胡亂棄置,解決方法係唔用？
呢d只係斬腳趾避沙蟲囉。

紅豆冰都走筒?環保狗真係呢...

認同 宜家為響應假環保 令市民帶來極多不便 真係環保 我不便一下又有咩所為 但好多時 都係表面好環保 實情係浪費既 比宜家支持緊環保成成果 還要多 咁 做咩仲要假環保大不便呢
好似節約用水 要慳環保 愛惜地球
一邊就慳住慳住用 另一邊就數以唔知幾多加輪咁倒入海 咁環咩保? 荷包環保?
環保唔代表係平或慳錢 想環保就要附出 搵唔到解決既辦法就 要落多啲成本去解決 唔係唔用 就了左件事 教壞細路吖

假環保撚從來都唔會實際上解決問題，最好就大家過返原始人嘅生活

你地搞咁多嘢，無非都係想要一句「多謝支持環保」同攞少少認同感啫

綠膠真係煩
做又唔得唔做又唔得

屌佢老母

本身班撚樣未搞咁多on9 嘢出嚟之前我都會唔攞飲筒同杯蓋，但係自從見到啲廣告之後就無再做呢樣嘢

自此之後我去ikea買定包飲管係公司同屋企

幾時塑膠問題變左胡亂棄置問題
超市唔畀膠袋咪自備購物袋
不過呢超市可以畀你加1蚊拎
但快餐店無統一做法，又無workaround，幾乎係為左省錢而做

btw牙齒敏感就唔好飲凍野啦，有無飲管有分別咩

環保人士 表示 果個係你問題
你自己解決

自己死左去咪環保

食屎啦

LM

牙齒敏感既人飲熱野都唔得啦
咁凍熱都唔洗飲？

有冇諗過你老竇當初唔係走塑
你先有得喺你老母個閪窿捐出嚟

男人乳頭同乳貼有咩用

從來唔會環保 由9佢死